未走到想搭小巴既入黎

本身小巴站搬左去依度
想走就過去